<resources>
    <string name="app_name">Галерея Flickr</string>
    <string name="author">Экслер Максим Андреевич</string>

    <string name="conn_alert">Это приложение не может работать без доступа в интернет</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Открыть шторку меню навигации</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Закрыть шторку меню навигации</string>

    <string name="nav_header_title">авт. Экслер М.</string>
    <string name="about_version">Версия 1.0</string>

    <string name="nav_content">Тип контента:</string>
    <string name="nav_settings">Настройки</string>
    <string name="nav_about">О приложении</string>
    <string name="nav_author">Об авторе</string>

    <string name="context_all">Найти все работы автора</string>
    <string name="context_tags">Автор + текущий запрос</string>

    <string name="main_search">Окно поиска</string>
    <string name="main_clear">Сбросить автора</string>
    <string name="main_searchmode">Поиск:</string>
    <string name="main_bytags">по тэгам</string>
    <string name="main_bytext">по тексту</string>
    <string name="main_byowner">по ID автора</string>
    <string name="main_ownerall">Все автора</string>

    <string name="image_open">Открыть меню</string>
    <string name="image_close">Закрыть меню</string>
    <string name="image_share">Поделиться изображением</string>
    <string name="image_download">Скачать изображение</string>

    <string name="prefs_sorttitle">Метод сортировки</string>
    <string name="prefs_sortdesc">Выберите метод соротировки контента</string>
    <string name="prefs_sorthead">Новый метод сортировки:</string>
    <string name="prefs_sizetitle">Размер изображений</string>
    <string name="prefs_sizedesc">Размер для детального просмотра</string>
    <string name="prefs_sizehead">Новый размер изображений:</string>

    <string name="share">Поделитесь с друзьями находками с Flickr!</string>

    <string name="no_access">Без этого разрешения Вы не сможете скачивать изображения.</string>

    <string name="author_about"><![CDATA[
        <p>Не так уж много приходит на ум пунктов меню, чтобы заполнить пустое пространство панели навигации, так что будем считать это некоторым резюме.</p>
        <p>Родился я 08.05.1986 в Москве.</p>
        <p>Женат, двое детей от первого брака. Теперь уже практически трое. =)</p>
        <p>По образованию - фельдшер скорой помощи. Десять лет стажа в государственных и частных компаниях ургентного профиля, последние пару лет работал от одной из российских авиакомпаний парамедиком-спасателем в составе вертолётной поисково-спасательной группы в р.Мали (центральная Африка), по контракту с ООН.</p>
        <p>Зачем же мне школа мобильной разработки?</p>
        <p>В силу ещё школьной мечты, которая всегда откладывалась на потом, а так же сложившихся семейных обстоятельств и плачевного состояния нашей системы здравоохранения, некоторое время назад я принял решение о профессиональной переподготовке, к реализации которого по случаю активно перешёл в феврале этого года (на самом деле, несколько раньше - год назад, во время одной из командировок поступив на дистанционку по профилю в один из коммерческих вузов).</p>
        <p>Сейчас, в освободившееся от командировок время, я рассчитываю получить диплом о профессиональной переподготовке учебного центра "Специалист", совмещая учёбу с операторской работой в Яндекс.Маркете, в надежде по итогам заняться делом уже по новой специальности, со временем добив и "вышку".</p>
        <p>И в этом как нельзя на руку предложение Yandex - любой опыт, сверх собственных ошибок, для меня бесценен. А успешное окончание такой сильной школы - как минимум бонус к моему фактически пустому резюме.</p>
        <p>В общем, мотивации у меня хоть отбавляй, к решению технических задач подхожу творчески, компенсируя недостаток знаний и опыта форсированным изучением, анализом чужих решений и их уместным применением, а наудачи заставляют дальше работать над собой.</p>
        <p>И будь, что будет! =)</p>
            ]]></string>

    <string name="about_text1">Перед вами моё тестовое приложение-галерея для школы мобильной разработки</string>
    <string name="yandex">Yandex</string>
    <string name="about_text2"><![CDATA[
        <p> Оно позволяет пользователю взаимодействовать c одним из крупнейших фотохостингов Flickr.com посредством его API.</p>
        <p> Приложение реализует возможность поиска фотографий по тэгам и текстовому запросу, а также некоторый дополнительный поисковый функционал, как, например, контекстное меню с возможностью поиска всех фотографий автора понравившегося изображения. Кроме того, оно позволяет сортировать результаты поиска методами, поддерживаемыми API и выбирать разрешение изображений для детального просмотра (поскольку, к несчастью, не все изображения - особенно это касается старых - на Flickr представлены полным диапазоном размеров).</p>
        <p> При загрузке приложение выдаёт пользователю список последних добавленных на хостинг изображений (FlickrRecents). Логично, что сортировка в этот момент не работает, нелогично, что этот метод API Flickr не поддерживает фильтр по контенту, но это уже вопросы к хостингу. =)</p>
        <p> Приглянувшимися изображения при желании можно скачать или поделиться ссылкой на них с другими.</p>
        <p> Активность детального просмотра реализована посредством кастомного ViewPager и ImageViewTouch, что позволяет листать изображения свайпом, а также реализует функционал зумирования.</p>
        <p> Загрузка и кэширование изображений осуществляется на уровне библиотеки Glide, взаимодействеи с API - Retrofit`а, а принцип работы с внутренней базой данных по поисковым запросам - при помощи связки ROOM + LiveData.</p>
            ]]></string>

    <string-array name="content">
        <item>Только фото</item>
        <item>Только скриншоты</item>
        <item>Только "прочее"</item>
        <item>Фото и скриншоты</item>
        <item>Скриншоты и "прочее"</item>
        <item>Фото и "прочее"</item>
        <item>Весь контент</item>
    </string-array>

    <string-array name="sorting">
        <item>По &#8595; даты публикации</item>
        <item>По &#8593; даты публикации</item>
        <item>По &#8595; даты съемки</item>
        <item>По &#8593; даты съемки</item>
        <item>По &#8595; популярности</item>
        <item>По &#8593; популярности</item>
        <item>Соответствию</item>
    </string-array>

    <string-array name="sorting_values">
        <item>date-posted-desc</item>
        <item>date-posted-asc</item>
        <item>date-taken-desc</item>
        <item>date-taken-asc</item>
        <item>interestingness-desc</item>
        <item>interestingness-asc</item>
        <item>relevance</item>
    </string-array>

    <string-array name="size">
        <item>Большие (2048 по наибольшей стороне)</item>
        <item>Большие (1600 по наибольшей стороне)</item>
        <item>Большие (1024 по наибольшей стороне)</item>
        <item>Средние (800 по наибольшей стороне)</item>
        <item>Средние (640 по наибольшей стороне)</item>
    </string-array>

    <string-array name="size_values">
        <item>_k.jpg</item>
        <item>_h.jpg</item>
        <item>_b.jpg</item>
        <item>_c.jpg</item>
        <item>_z.jpg</item>
    </string-array>
</resources>
